# MARKETING-DIRETO-COM-CANIBALISMO-METODOS-EXATOS-E-HEURISTICOS

Os arquivos usados na Dissertação SOLUÇÃO DO PROBLEMA DE MARKETING DIRETO COM CANIBLISMO: MÉTODOS EXATOS E HEURÍSTICOS, apresentada ao Programa de Pós-Graduação em Ciência da Computação da Universidade Federal de Santa Maria, por Greici da Rosa.